覺唔覺周杰倫演唱會仲搵笨柒過陳EASON

屌你老味 爛聲爛到隊咪比觀眾唱到完場算

有無睇過楊千樺？

8成時間睇條友9up

冇 笑到完場?

去睇EASON=探病

50%時間俾佢班垃圾手下唱

30%時間懶互動搵現場觀眾唱

食炒睇佢演唱會 佢叫班不知名朋友上去唱真係吹撚漲

凡參加大陸節目既, 本人一律唔睇

睇走音 睇扮喊 睇佢跳公園呀婆早操

wa 屌你老味
非fans 陪女去睇
悶到訓著

你搵人笨柒就真 炒到啲飛咁閪貴

南拳媽媽啲fd
10年前演唱會正常；而家送都不了

點解每晚都有咁樣嘅嘢人

仲有邊個香港大明星係未參加過大陸節目既可以睇?

一樣 幾年前睇過一次真係訓著左

睇佢啲fd9up就真
咩浪花 南拳媽媽 成抽2打6

都好過比錢聽人肉CD機嘅

周杰倫真係睇時期.
十年前把聲其實好靚，演唱會好有心編排.

而近年就真係不了

D飛有得炒 就冇問題

成日搵啲2打6想捧 一個都捧唔起
唱唱下冇氣舉支咪比觀眾等完場
唱新歌/隻牒冇人聽既歌 又唔唱舊歌趕客

David da lunch gor

不能同意更多
食炒坐山頂
舊歌又唔唱
基本上係去睇佢d不知名朋友、新星(?)唱歌